屌那星，連聖馬力諾都有假波

本身聯賽第二嘅Folgore因為之前打假波而俾UEFA ban咗冇得踢下季嘅歐霸

香港都有啦

聖馬力諾仲廢過香港

當意假流
假假地都被意大利入面

香港都叫做有人做即時報波，聖馬力諾啲波......

咁近意大利，分分鐘都係意大利班假波佬比錢

呢啲撚屎波都賭，不如賭學界啦屌

咁遠點入更衣室講數

個國家得幾萬人都搞到聯賽
香港街場跟隊都唔夠人